蘋果根本唔care香港巿場，你地仲奶哂袋底泥咁用佢d產品

咪撚戇鳩啦

Google 根本唔care香港市場，你地仲奶哂袋底泥咁用佢d產品

三叔就真係唔care啦
全球回收不包括香港

直情想奶都無得奶 要去買水貨

冇得炒就話人唔care?驗下腦啦屌你老母炒狗

人地奶你市場你就用嫁啦? 咁求其一間大陸廠手機奶香港市場你係咪就爭住用

自用買到？屌你老母

買唔到怪人？訂左個班有幾多人係自用？
咪又係炒狗佔大半

蘋果都有開賣都算係咁， google phone 連開賣都無。慘過印度

鬼叫香港無稅收， 計埋平好撚多，係人都係香港買啦。

買唔到還買唔到，唔care還唔care 兩樣野尼

Microsoft根本唔care香港巿場，你地仲奶哂袋底泥咁用佢d產品

如果一樣炒價 大陸仔點解要買你港版？

大陸大把貨洗撚要港版，自用根本理得你炒唔炒得起

咁趕用咪同炒狗買囉

呢一刻有邊間公司係有廣東話既語音助手?

alphago

香港有幾多間apple store?
世界上有咩城市有多過香港？

你女神夠唔care你啦，你咪又係日日拎住張相打飛機

咁犯賤都有既

香港真係賤過泥
買apple機發現有問題都冇得退或換
連消費者既權利都冇
不過呢啲係啲炒狗造成
屌你老母

我覺得呢三大間公司都對香港市場好差，唔駛爭，全部都咁垃圾，你睇下surface個保養真係得啖笑，google直頭連賣都唔賣俾你